今晚動森摸摸團嘅各位

出外島記得戴夠鐵礦石，發覺個島唔對路就回島啦。
見到幽幽就唔好理，咁就唔洗周圍捉。

今日香港比動森更重要

我明呀，你明唔明？